條女好鐘意我，好想分手

利申：唔使叫我中出即飛，已屌

一個女仔嘅角度黎講 真係好鍾意個男仔先會俾佢屌 就好似佢俾咗你咁 如果你係咁介意嘅就同佢分手

你之前去叫過雞佢都未介意啦 過咗去嘅嘢係發生咗點都改變唔到 淨係可以揀接受定唔接受

唔通佢又嫌棄你唔係第一次拍拖咩 不過如果你真係接受唔到就返幼稚園搵女朋友啦

咁拍拖系要一開始坦誠嘅 突然間同你講係有啲難接受 真係接受唔到嘅咪同佢分手

屌 個兩個-.-

不過覺得都過咗去 睇開啲啦 做唔到第一次屌佢嗰個咪做最後一個屌佢嗰個

吓突然間多左一條友，唉 覺得好辛苦好隨便

如果佢一開始就同你坦白你會唔會個心舒服啲

佢話好彩冇洩底，佢初頭係咁講跟住今日問佢話扑過一次， 佢話一次咋喎佢好似覺得冇乜嘢

都係既

佢都唔同你坦白 飛咗佢啦

一係就收埋個秘密一世 一係就一開始坦白講吖嘛

我都唔明，係我唔知道洩底嘅定義係點樣定點

可能遲啲同你講唔止一次

咁應該唔會都算問得清楚啦，同埋個分別都唔大

大家都係學生 點解要條仔畀晒

分手啦仲拖到下年咩 條刺點都會喺度

睇嚟你都唔捨得喎 咁好好地一齊啦

我決定左過左今年就分手！
雖然我對佢好好，but我唔會留戀

羨慕啦 我個Ex話會陪我過聖誕結果兩個月前粒聲唔出唔見咗人

算啦佢唔聽㗎啦 話就話下年分手之後下年又唔捨得

唔知啊佢都知我有啲嘢，依家講嘢都好冷清未必捱到今年

一齊咗幾耐

一個月都冇

咁你又屌佢 惡性循環 跟住佢下一條仔又會話佢好隨便

吓咁我屌佢真係鍾意佢，想同佢認真一齊
個問題係佢而家先講我突然間好難接受， 即係好似邊個都屌得自己冇乜價值， 咁佢一開頭又話冇洩底

其實你最接受唔到佢俾兩條仔屌過嘅 最接受唔到嘅事佢突然間同你講

係

最接受唔到嘅唔係* 佢比兩條仔屌過

咁就算數啦同佢分手 唔好浪費大家時間 倒數出去認識返幾條女

Really sorry我都唔想，佢都講到話想同我組織家庭

我都唔係好明點解要等下年，灑脫啲分就分，下咩年

屌睇開啲啦兄弟 到24 25歲再諗組織家庭啦 而家呢啲煮飯仔姐

口臭啲講句 一齊一個月都冇就話想同你組織家庭 佢都唔知想過同幾多個男仔組織家庭

要你未來60幾年70年都對住呢個女仔冇得換 諗起都唔撚過癮啦

我係你就選擇分手 浪費大家時間
呢d問題將來一定會不斷浮現 解決唔到的

其實咩係牛一...

啱呀 以後有咩大小事嘈交就會攞返啲樣嘢出嚟講 都冇辦法行落去

樓主唔愛個女仔就放人走啦
每個人都有過去

都唔係接受唔到發生咗呢件事 係接受唔到點解一齊左之後突然間先講姐 就好似一直隱瞞着咁樣 個女仔一開始同樓主講落個仔佢都唔介意啦

*過

啱

玩完咪掉 咁撚蠢點過世

你同我傾，佢知道我對佢啲回應好冷淡
應該過唔到今年，不過真係大家知道鍾意大家好可惜算啦

垃圾

收皮啦屌你老母，根本鐘唔鐘意都好，個男仔好想要既話個女仔都會俾，講咁撚多屌你老母想做雞又要拎貞節牌坊？

睇嚟你之前遇到嘅女仔都幾臭雞下

咁我係一個正常嘅女仔角度去諗 嗰啲想要就比嘅係臭雞

你條女係咪姓張

yes勿相認

分得好啦
扮純情呃鳩人 正一死臭雞

根本做女仔就應該學識咩叫潔身自愛，仲講到大條道理咁一齊得耐就話姐
利申：絲

生日囉

唔啦自己抽離唔到

扮乜你咪又係同佢啲ex同一類人

呢個不記名唔使懶清高喎好睇唔起你呢種人
自己搞得，其他人搞過就過唔到自己嗰關
明明大家都一個月都冇，你同佢個ex都差無幾架咋係下一任眼中
仲竟然有人撐你話個女仔一齊咗之後突然先講好似呃你咁
你唔俾佢係相處過後信你先同你坦白架
我只可以話佢遇人不淑，遇著你同佢個ex

你講得好啱

如果真心愛佢就唔會介意之前果2條仔，樓主只不過係享受*閪既樂趣，轉做SP吧啦

算吧啦你唔屌都屌左，其實你咪又係自私撚
俾著你下次遇到個處女女朋友，人地都會介意你屌過人啦
我唔信你會一開波識人無耐就話人知你曾經去過骨場揼骨，有人幫你打飛機同埋屌過前度

籃波撚就好

呢啲嘢講感覺㗎嘛 一齊一個月都可以好鍾意 或者可能幾年都冇愛過 幾時屌關你鬼事咩 唔通要結咗婚先扑嘢先係潔身自愛 唔好將你對潔身自愛嘅底線放係人哋度啦

係你亂咁將「一個女仔好鐘意就會比人屌」呢條底線apply出黎先，根本好多仔都覺得屌左=打爆機，唔係邊得黎咁多中出即飛。亂咁同人扑洩底既只係女仔，你唔覺係你問題